全世界， 遠至美國都有確診， 你信唔信香港無？

一日仲要幾十萬人出出入入支那邊境
仲唔封關， 真正攬炒

隔個海 台灣日本都有